未睇過夏美的螢火蟲唔好話自己係有村架純fans

全套戲悶到抽根
完全唔知個導演想up乜9
靠有村架純個樣同對腳頂足全場

以下邊套係有村最好睇嘅電影？
A 奇蹟補習社
B I am a hero
C 閃爍的愛情
D 何者

G

A for absolute

我幾鐘意睇B

a

b係套電影好睇 佢 淨係坐喺度 瞓覺

GGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGG

去成人台啦

拍埋d爛片

你去寵物台啦

日本100套電影先有幾套好，有好劇本都去晒結衣，綾瀨遙嗰到，架純級數未夠

架純接TOYKO HOT就差唔多

媽 好毒呀

日本D毒撚好撚柒

香港黎喎ching

有村G黎左HK ？
OK SOR 7左

😂我係因為尼套先鐘意佢

梨系雞

仲有朱古力果套

失戀朱古力人？
日劇梗係以弱勝強最正

100%海女

日劇尼套真係世界級